好多風向撚, 今日係照塞, 不過頭班車之後先塞

勁多鬼a/c改完名/第一次開post

今日係照塞, 不過頭班車之後先塞

出

救哂poly 手足先再諗塞呀, 頭班車後就poly手足就冇事?? 咪撚on9

救到手足成日俾你慢慢塞啦

啲撚樣返到工會唔會幫拖?
返唔到工就個撚個迫住睇新聞
塞果班好多都唔係前線, 根本人手無overlap

救完先塞呀on9

救完手足先塞好嘛 求下你

救撚左poly先啦屌你 塞住和理非點去 塞日日都有得塞 救手足得今日

塞少日 俾多d人去救先啦屌
塞遲一日有撚影響咩

叫你去救人呀，仲要返唔到工先救？

你用下腦啦

唔好推個post呀

屌 塞撚少一日會點樣啊 啲人要罷工嘅都罷左㗎啦 Poly班手足冇事最緊要 我理撚得班人返撚到係公司瞓埋
拉！

救曬先諗塞呀
手足唔係condom

唔塞點分散狗力呀？ 個個照常返工 啲狗集中守poly

上面成堆p牌+無啦啦轉名a/c, 收皮啦

從來無話唔駛救, 中大夠當區開花

而家出面咁多家長車同手足都係攻唔入, 計下條前線同警犬接觸人均周界先啦

唔係唔駛要人, 人手根本足夠, 做乜鳩唔塞

poly 其中一個目的都係塞撚住條紅隧, 有足夠資料下無啦啦放棄呢個objective根本唔撚合理

原來樓主覺得塞多一日
重要過手足既性命

p牌風向a/c就收一收嗲先啦

上面講左兩樣一樣重要, 五毛識唔識中文

唔好塞，放棄一日
冇野緊要得過手足，我頂撚左成晚
好唔容易宜家捱到宜家，等緊你地支援，再打過
你朝早塞，冇人入去
所有手足既心血
poly班手足既努力都會白費
我求你地朝早支援

救左人先。塞少陣得唔得先

唔洗理樓主
好明顯佢先係五毛
就算唔係佢都係一個仆街
視性命如沙塵
你地要頂住

你咪嗰個風向撚囉

點解有班人成日唔睇時候咁鍾意塞

五你老毛咩p牌五毛
我響舊登屌五毛果陣你都仲響老婆個閪度

Push

食屎啦
你就算唔撚係五毛
你都無撚人性呀仆街

五毛俾少少誠意, 開成堆p牌a/c出黎

d人過晒黎poly邊個塞？

我發覺上面條友真係唔撚識中文, 你啲風向spin得咁廢, 5毫一個post真心唔值

拉

塞你老母臭閪
P你老母
你出去塞我祝你無命返屋企
完全封鎖
完

哎哋, block到我好痛呀

戇鳩

塞鐵第一個個admin我都屌過
唔記得講過咩

你塞左手足點走呀
用下你個閪腦

我唔係p牌

但都要講句，仲塞你老母咩

與其日日塞路/塞鐵 阻班賤種藍絲返工 不如日日去金融區攬炒啦
啲藍絲冇工返就組隊打人
啲豬有得食就唔會反抗啊

救完先
塞住點走啊

邊個塞就比狗屌

我係舊登果陣你係邊撚度啊？仲話屌五毛 舊登好撚後期先有五毛 屌你老母 救撚塞手足 聽日再塞過 今日全日目標只有一個 救手足

你估個個都頭班車出到去？ 岩岩打完十幾個鐘返去休個息再出 你塞撚住真係屌你老母 用下個死人腦啦

塞你老母咩，有咩重要得過手足，醒左就去poly 啦on9

黨鐵5am公告仍然係紅磡站正常營業，即係天光前green objects撤退俾市民大眾返工？

消防車：衝鋒，水

救護車：物資

千祈唔好。。。搶車

有手足Call 白車另計

去poly啊屌你地
唔帶物資係咪要poly手足等死
塞到無人救到poly係咪女開心

其實我都覺要塞
根本攻唔撚入
係睇班狗幾時打9你轉頭
打起上黎隨時佐敦果班都搞唔掂
成晚唔同方法攻左好多次喇

更何況真係唔會overlap同一班人
而且香港人真係好撚自私
真係番到工就會番

唔係你問一句
咁樣都仲要番工？佢地就唔番

而且要出去果班都係去mk先再行過去都得
去mk點都塞唔哂啦

根本唔分散係完全攻唔到
唔好下下都屌左先啦

無人識你喎
高登老早就有五毛啦, 年年六四都跳出黎
講近啲08小隊都成十鳩幾年

我從來都無話唔應該救, 應該救, 但有幾多條路俾你攻過去?

個前線confront周界俾到幾多人企落去?

我問咁耐都無人回應過

救到手足再塞 block鳩樓主呢條撚屌

屌你老母都on99
打仗嗰陣時 後面啲兵企唔到上前係咪就唔緊要呀
都on99

收皮啦，你估真係個個手足都咁準時
只要入去幫到手就唔應該塞